草莓100% 東城的故事～第2話

越睇越膠

冇人睇?

DIU , 冇啦啦搵條友黎食東城...

如果係天地 , 條氣都順D ...

第一話鞭東軍屍加賣肉已經夠衰

第二話北大路出埋黎自已鞭自已加賣肉賣到成隻雞咁

睇完兩話感覺不如改名叫鞭屍100% 砲灰的故事仲好啦河下

江郎才盡
咁樣食老本都得
畫個同以前主角差唔多既人接落去

何必咁樣整臭自己呢

對東城2度傷害

好似村田咁幫one劃下漫畫咪算囉

變左NTR

其中呢套河下有啲故意改返用舊畫風畫

btw, 今話好睇過上一話

屌 垃圾

why so on9

NTR做乜撚 開條IF線變東END咪仲好

so on9

屌，做咩要玩鳩東城
寧願天地得米

抵個作者咁多年都冇本得
你睇佢幾on9

我唔敢睇，好驚破壞哂成套草莓

本身都爛

如果係現實邊會有中學雞可以拒絕五月
真中係ON9基佬, 新男主係ON9仔

5月快點強姦我...

五月雞

當我有講過

劣評如潮